你班仆街連最基本既杯葛狗屬都做唔到

上街大叫黑警死全家
轉頭又同狗乸狗仔女一齊玩
識有d人 真係咁撚樣
話咩識左好撚耐 割唔落手
呢班人對唔對得住5000幾個手足？

你地口講一套
做又另一套
連最基本既野都做唔到
你地仲講乜撚野抗爭
含撚啦你地

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

推到呢班仆街含撚

狗仔FD黃到仆街

如果你身邊有呢d人
認撚住佢地
警告無效 一律當係藍絲看待

屌 但我識唔到狗仔狗女

識玩係同化狗仔女
而唔係割走佢地
當然無得救個D割得有咁快得咁快啦

咁又點？ 除非佢係勇武 唔係可以收皮

癲狗

身邊連狗親戚狗朋友都無

癲得過出面班狗？
幾千個手足日日比班狗折磨虐待
班垃圾和理非日撚日賣廣告式叫口聲
咁基本既野都做唔到

推

真

呢啲乜絲都唔係，係自撚屍

推到比呢班偽黃 和班非見到

其實今年之前我已經好僧差佬
我心目中佢地一直都係咁上下
不過而家俾晒人睇，同埋武器多左

如果對方係黃就應該利用佢返屋企索料，借機會引班狗爆料，再錄底佢等機會爆核彈。

索左半年爆左咩核彈
而家黑警黑到咁 仲需要咩黑材料

割佢地簡單啲
人數又唔多

當年同化黑警策略結果係點？
邊個同化邊個？
人地扮黃扮死狗咋

唉，最想就係有狗自爆831起所有奇怪死亡同失蹤事件嘅内幕，始終而家真係口同鼻拗，冇證據。

次次推呢d杯葛post 永遠推唔起
班偽黃和理非個個扮睇唔到
繼續快樂抗爭 等勇武送死

屌完狗女又同你講咩

推到班偽黃含撚

杯葛畜牲 刻不容緩
咁做唔到 學咩人叫同路人

你同佢玩嗰陣 諗下佢另一半/狗爸/狗媽係條街度打到d手足仆街 踩撚住佢地個頭 扑到爆晒缸
你就會好撚有動力唔想同佢地講嘢

我屌埋你老母
好人好姐 同隻狗女做愛
你仲有咩資格做人

班偽黃扮睇唔到

如果係上次係暴大拎住電鋸話同班狗攬炒既狗仔你又杯唔杯？
如果同陣線既點解要分化？

吊 你可以為政見黑白同你老豆老母割
但你唔可以同狗屬割
你唔係咁虛偽？
你仲出來抗乜撚爭？

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

都話勇武咪唔杯
和理非狗仔女照杯
狗乸絕對要杯到佢仆街

最慘呢班撚樣次次出黎
都大叫黑警死全家先好笑

身邊冇

扮黃埋堆咋

佢地唔會肯講架
利：最近割埋最後一隻自稱同情學生嘅白曱甴

杯葛狗屬

呢個真
幾熟都接受唔到
利申，割左

識隻狗仔
黃到癲 遊行都有出
係手足就唔割啦
好過冇腦港豬 成個腦得自己利益

Push

唔杯都可以篤灰

個頭話好嬲呀黑警又開槍 轉個頭又同狗仔女狗乸玩

你試下呃9佢話你係勇武 睇下仲係咪frd

勇武犧牲左個人前途 用十年時間 用埋條命
去抗爭

你班撚樣連呢樣野都做唔撚到
你地有咩資格叫人手足
你地配做人地手足咩？

如果狗仔係黃 有keep住發夢 點解要割 有出黎有付出就係自己人啦

你俾支火魔佢，同佢講係friend嘅就丟去班狗果度

諗起cu有人話「我係狗仔」
跟住諗住衝出去犧牲

識有狗妻黃
仲要成日出 好過班港豬多多聲

中學手足爭氣ok? 除非係深黃狗仔上前線勇武嗰啲

同屋企反左面加前線點計 識有個係咁 割唔落

黑警本人同狗仔狗女 2種生物黎

黑警家屬都係敵人呀屌你老母
好好笑咩

同意 一定要杯

岩

+1

同意，黑警喺個昆蟲同溫層到就話冇得救姐，
後生仔受同輩影響勁好多，
啲曱甴望住自己啲仔女係黃絲，
我諗仲hurt 過仔女俾人杯

我都有 離家出走埋

知道有狗仔女真黃
琴日見佢仲出彌敦道
有啲就唔怕遲到 走去塞鐵
不過好似關蛇個啲狗女咁 割都唔撚割 就收皮等俾人杯啦

真心睇情況啦 有啲人反曬面加搬埋出去住就算啦

咁已經做返人 唔再係狗屬

On9 post
一碌棍打一船人
老豆老母做狗係事實，佢地做仔女無得揀
大撚把人住狗宿都係手足黎
之前立場都報咗幾單

你不如話報左幾單白警
半年啦 仲有你呢d on9阻膠

冇呢啲朋友喎

勇武代表係特權？

會唔會搞錯左啲concept

應份啦 唔係狗仔都有人想衝出去犧牲 何況呢隻係狗仔

我都好L忟！成日話有関係有関係，咁樣就唔好屌黑警

勇武至少扮黃可能性極低
和理非傻既都識扮

狗唔係生狗仔出黎生咩出黎？生條魚出黎啊？

唔係話啲咩
只係覺得應該對準藍底嗰班嚟做會好啲

收皮啦，5個月啦，啲狗扮黃出賣手足炸，訓撚醒未

香港人就係咁好呃好tum
先搞到而家就快比d狗迫上絕路

5個月仲有狗做朋友，比盡係中立，唔可能叫黃

下 點解咁講?
完全杯撚哂啲狗喎

尤其狗乸係最撚仆街
一定要杯到底

有個狗仔frd係深黃

我地全部人比人拉撚哂,夠未?

反送中令我冇左兩個best fd 都係狗屬
雖然好唔慣 但冇後悔
然後見到佢哋冇晒真心朋友表示好心涼

身邊有friend條仔係狗，但個fd成撚日扮黃，係common gp到成日屌d狗，但佢條仔明明係狗(防暴）

連埋隻港豬一齊割

狗乸罪大惡極 比狗仔女仆街1萬倍
係完全無任何不割既理由
邊個唔割狗乸 連佢都要割埋

問佢點解鐘意人獸交

拉 杯葛撐警L好過

開工啊 你左狗飯未

你又知佢扮?
中學識到而家係咩人自己知啦
又想分化
真係藍底紅底先杯啦

開工啊 你食左狗飯未

比支火魔or比文宣佢揀
唔係狗宿做野 即係唔係自己友
割

push

你樂觀左
大把人仲當警察本人係fd

點杯葛
一個都唔識

呢班人仲敢話自己係黃

agger

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

有fd識隻狗乸，同學黎，屌佢做乜仲做朋友，佢話搵機會屌下都唔錯依啲case我接受

我就冇狗仔女frd嘅，但係諗緊：
會唔會有杯完佢地之後嬲左跟住篤灰嘅風險？

咪係 割哂狗仔女同路人逼佢地轉邊
班狗不知幾開心 仔女可以同自己圍爐取暖

識左10幾年，算係由細玩到大
住樓上樓下，割撚左
佢冇份出去打但都係屌你老母死警甴

勇武狗仔fd

屌我都有諗過但個底藍到仆街

有個好似係狗女同學 但港豬

你話收皮咪收皮囉 最好原本真黃個班全部轉返藍你最滿意

中大拎電鋸個個狗仔你割唔割?
如果係自己人嘅就免豁
藍狗仔 中立狗仔就割
好難明?

仲話啲fd係黃 白警果啲

乜撚嘢？狗仔定係藍？一定係敵人？
訓撚醒未 同路人都屌

中學識落超FD底都十幾年, wtsapp block + 踢出谷
你地同所謂狗仔狗女既所謂FD底識超耐夠唔夠我長?

點止杯啊? 直頭要_ _ _啦

Me 2

認同，網上兇狠

識得有兩個狗仔黃都癲
點杯葛

如果係衝衝子or你一早知佢係深黃就唔需要割

如果係淺黃或者本身港豬/自稱中立而呢幾個月先做到淺黃咁，我覺得可以割，如果唔係難保有日會出賣你，話哂始終都係綠曱甴嘅種

含撚啦你地

咁狗餿呢？

德望兩隻狗女話自己深黃

收皮啦分化撚 又係你

咁你唔做先？
你已經知道左一件啦，你除左上黎開post仲識乜？
聽日我要聽到好消息，否則當你係藍絲處理。

不如撘車叫屌狗口號行常化

樓主自己唔做先？

D

識朋友係狗仔 但佢真係成日出黎 所以唔割
父母係狗佢無得簡 但佢可以選擇做人定狗
既然佢選擇做同路人點解要割呢？

哈 佢兩個 繼續扮囉 怕得罪人就即刻改口

收皮啦 同唔人就得

屌 不要再說了
第一次睇到想喊

知道有狗隻仲可以大搖大擺係籃波場打籃波，班玩具撚腦入面得籃波同呃蝦條，乜撚都唔識

十幾年割撚左啦嘈，你做過咩？有無食過藍店呀

仲衰撚過啲中立撚 食晒兩家茶禮 我講多次 721後冇警察 831後全撚部都要死全家

親戚係狗比我割左
中同係狗比我割左
割得好開心wo我

Me too
本身同個白衫好frd，6月開始無聯絡，仲要俾我知佢係班克警入面做左d咩
即刻割撚左佢
Whatsapp d grp我自己都退出埋
仲會係其它人面前唱衰個d仲同佢玩的frd

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

Push.

黃色經濟圈應該講明係唔歡迎警員家屬內進

基本啦屌你老母 你覺得唔應該分化啲狗仔？你on9架

呢世人友誼keep到最耐既best fd係狗 割撚左
識任何一個撐警/反對示威既 都割撚曬

要比壓力佢地，每日講同send黑警暴行比佢地睇，等佢地知自己父母有幾垃圾幾噁心仆街冚家剷，要佢地番到屋企質疑自己父母，疏離，最後斷絕父子關係，咁樣啲黑警曱甴先知自己有幾垃圾

你呢 d 垃圾幾時壯烈犧牲

非勇武就要收皮，你場運動一早完咗啦，冇和理非你有家長車咩有人捐物資咩，勇武係做咗好多但你唔可以覺得非勇武就係0作用

身邊冇狗屬啊嘛最多都得一個好耐冇聯絡又唔熟嘅中同

深入交流

割撚左啦

你割左d乜？

如果隻狗係深黃
我唔會割

因為識親都係做埋勇武

Del晒ig fb
Whatsapp大gp個d我踢到就踢 踢唔到就退晒
咁樣已經係最低成本抗爭
睇死你條撚樣又唔敢上街勇武
呢d又話唔肯
屌你老母 完全唔想犧牲任何野就話抗爭
你老母日撚日靠勇武犧牲送死

咁就叫抗爭
都幾低成本

錯撚晒
抗爭乜撚都要試 可行既都要做
你條撚樣同狗乸定狗仔女好熟

梳，一隻狗都唔識
你唔好幻想太多
同埋
你呢啲自以為自己做左好多【好激】行動
我真係笑而不語

Del晒ig fb Whatsapp大gp個d我踢到就踢 踢唔到就退晒

你既口吻同做既野，反差太大
呢d咁基本嘅野，做左都唔係咩大功一件啦

唔識你又咁撚多野講
仲要係度阻膠

我咁都叫阻膠？
我嫌你唔夠激進呀

又係呢d分化技巧
用無數理由黎標籤抗爭手段
係咪低成本就唔洗做？
唔係應該調返轉點解咁低成本都唔徹底執行

大家小心 呢條撚樣可能係狗黎

搞到我滿心歡喜，又期待。
你俾d咁既野我

Del晒ig fb Whatsapp大gp個d我踢到就踢 踢唔到就退晒

好心你有呢d野，你就老豆搵仔啦。
退曬咪斷纜，豬隊友

都唔知係咪狗開post
水人Del frd 起唔到底保平安

兩者係無關係
比完料再斬纜唔得？
斬左纜就比唔到料？
你條撚樣諸多藉口 係咪狗屬啊

( Show Blocked User - 白衣渡江 )

希望你可以進化成真勇武，加油！

中學生做嘢啦!

其實問佢一句
如果你被人打
你會唔會割
佢話唔割咁就信

有時狗仔狗女都要自己犧牲架

屌你分身喇仆街
做狗西仲自己揀
衰撚過狗仔狗女

你問下個fd 狗仔屌你果時會傳二惡英
接唔接受到
再比d中毒文宣佢睇喇屌
再唔分手真係無fd做

唔係咁撚廢下嘛

乜撚野叫和勇不分呀? 分化po, 拉

同意
香港人革命
得啖笑

黑警死全家，不是戲言

真正既復仇係由生活做起

中大狗仔個單野我好心刻。幾時都係人既問題, 係個個人做左D乜決定佢係唔係狗。如果隻狗仔日日都發夢, 又成日幫手, 我唔會杯佢。
利申: 無識人係狗 / 同狗有關係

我主管係退休狗既仔
藍撚到仆街
成日扮中立

我有個深黃friend 仲同黑警玩， 因為係由細識到大 吹撚脹

呢d仲叫深黃
你係咪有咩誤會

喺某場合識咗某個幾靚嘅女仔,
每隔個零兩個月都會見佢一次.
之前見到面都會吹下水
但自從知佢係狗女後,
除咗正經野外一據說話都無同佢講過

佢post好多黃野架講野都黃

出身富小康
身邊完全冇狗
坦白講，讀得到書邊個會做藍衫狗

即係得把口啦
分分鐘口黃心唔黃
跟風扮黃
狗都唔割學人扮黃

我唔識
只聽聞有d同狗絕晒交

藍絲親戚我都照割狗朋友竟然唔割

屌係喎 男人啲一世老死嘅友誼好撚痴線 又要share狗暴行但又繼續同佢隻狗朋友繼續做好兄弟

雨傘嗰期已經現晒形露晒底 但係因為今場運動先多咗人覺悟

講真人生乜嘢都有得揀
係屋企人冇得揀
正如有唔少手足屋企人係冷血藍到黑嘅仆街
自己父母係點嘅人真係冇得揀
總之撐手足嘅就係手足
中立同藍個啲可以去食屎

大家點睇啲繼續同黑警fd嘅黃屍？識有個同事係咁
一路講黑警死全家，但唔割黑警好朋友，因為識咗十年有感情

即係呢啲？

偽黃 實情係藍絲黎

721

無狗fd
我都好想玩玩

六月開始杯緊啦
遲早搵隻狗開槍打撚死我

無得救果d要打撚柒佢同佢老母啦

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

講緊狗仔呀 唔係狗本人呀

駁唔到
正垃圾黎